{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 나무늘보호텔 어방점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は、予約のお知らせに明示されています。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室には追加料金が発生する場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者が宿泊する場合は、提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には、身分証明書の確認を求めることがありますので、ご注意ください。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を控えなければならず、あまりにも激しい騒音が発生した場合は退室となり得るのです。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 宿のご利用の際には、便益施設であるキオスクや大型浴槽、洗濯サービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "特殊客室には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が宿泊する場合は、提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には、身分証明書の確認を求めることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えなければなりません。あまりにも激しい騒音が発生した場合は退室となる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "宿のご利用の際には、便益施設であるキオスクや大型浴槽、洗濯サービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 457
    }
}